留意到曼迷post好鍾意搵戰犯

去掩飾隊波全方位弱過人呢個事實

戰犯咪係費格遜囉
快啲叫佢死啦

仲開始吹奏雲高爾
有呢班粉絲真係羞家

勝利球迷你想點？

牙TOM

Ff新領隊好過啦仲係度j之前

亂鳩咁揀都俾你揀一隊垃圾支持
你話你唔係賤種你係咩
你成世同曼徹斯特有咩關係

改個名叫manutd dick咪有關係囉